有冇人覺得挽歌之聲作詞真心幾好

但唱歌好撚難聽

唱就真係不了

詞嘅意境真係唔錯 仲要成日改毒撚鐘意嘅日文歌

誰回頭獨留諗川洗不走前塵 好高質

揸住春袋唱歌都算
左炒右炒有幾高質？你聽下sita首忘川再望返依句
唔係放哂d懶有意境既字就代表高質既 太多咪累贅又突兀囉

但邊一句相似 跳落忘川河的確係用黎洗去前塵 好正常會用 套野又係講死去既人
真心純討論